乜野係酸鹼水？

讀左咁多年science都係教水嘅pH 係7+-1.5左右，視乎當地水質礦物含量而有分別

最近想買濾水器，一直以為乜野酸鹼水係呃人野，只要filter到水中重金屬同雜質就係有效過濾

但行電器店見panasonic都有呢種水機，連大廠都有，究竟係咪我見識少？